有無將軍澳巴絲打想似啤酒

買多左唔想拎返屋企
想飲啲TG我

想似啤酒？你醉到打錯字？

飲

連登仔訓晒覺？

啲酒好重

嘉士伯獅威

我係絲 飲完係咪可以上你度

純粹想比人
唔帶返屋企

你拎完直接走人都可以

最後有無人要？

喂大佬最少都青島吖 你呢啲咁鞋飲點飲啫

難

威仔你真可笑

飲食台

250

笑撚到我冚家產呀屌你老母